「抵L死系列」曼城4:2波膽

得罪講句
你地押晒成份糧去買4:2波膽
都唔諗下係咪有把握
人地話終極料 前一回合好彩贏到
就信到人十足十 直接狗沖
而家仲係0:0 真係開心仔
連登賭徒們
你地集眾人之力將40倍嘅波膽買到得翻15倍
確是又一壯舉 呢場有足夠份量列入連登史記
唔知你地哪來的勇氣 可以連戶口錢都allin
小弟真心佩服
贈大家一句
「貪字得個貧」

曼城做過啲咩嚟

刷左兩個角

曼聯vs李城終極簡化弱智版

曼城=曼聯vs李城
長知識了

突破人類思維